名采 20201120 星期五 蘋果日報

名采 20201120 星期五 蘋果日報

《哲古華拉少年日記》劇照
12小時前
曾經少年的你 - 陶傑

12小時前
王兟集資建大嶼 - 左丁山

12小時前
傻人才會以為香港還有希望？ - 林夕

香港電台「視點31」截圖
12小時前
見到英國盞車尾燈當你贏 - 馮睎乾

12小時前
玉仙羹（七） - 李碧華

12小時前
因愛之名 - 尊子

12小時前
便宜這個英國人了 - 李純恩

12小時前
差人，差劣之人 - 高慧然

Madonna IG圖片
12小時前
粉紅色的一身 - 邁克

香港警察fb圖片
12小時前
鬼滅之刃，時代黎明 - 陳也

12小時前
走不出 - 蔣芸

12小時前
何必拿陳文敏擋箭 - 古德明

12小時前
有限創意●莎士比亞食字 - 余家強

==========

最Hit

1小時前
疫情速遞︱第四波殺到！增21宗本地確診 據悉最少7宗無源頭 另有逾30宗初步確診（附個案搜尋器）
帕爾默（左）要求撤銷認證拜登勝選。

2小時前
美國大選｜喬治亞州人手點票確認拜登勝出 密歇根州委員接特朗普電話後撤回認證

2小時前
武漢肺炎︱許樹昌：4的士司機確診屬假陽性疑樣本被私人實驗室污染 何栢良指疫情已亮「紅燈」

7分鐘前
「最佳爸爸」將軍澳浮潛遇溺亡 遺下妻兒子女

特朗普仍積極尋求大選翻盤，並把目光瞄準選舉人委任。
2小時前
美國大選●拆局｜解構特朗普翻盤策略 瞄準選舉人委任謀「權變選舉」

29分鐘前
馮盈盈傳是舊TVB主席新寵 鄭衍峰代女友反擊：出個IG Post分分鐘買到兩、三個袋

橋本環奈和新垣結衣等女藝人被換面變成人電影女主角。
1小時前
結衣BB都中招｜女星被AI換臉變AV女優 警拘三人

=========